{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 로하스게스트하우스"
    },
    "text": "周辺の山や渓谷に位置するゲストハウスではバーベキューパーティーを提供しています。 入室/退室時間は、入室は午後3時から10時まで、退室は午前11時までです。 各部屋では調理が不可能で、離れと木の香りの客室を除いた残りの部屋では入室/退室時間が決まっています。 ゲストハウスはピックアップサービスも提供しており、春川駅で午後5時に可能で、近くの観光地でもピックアップが可能です。 サンディングサービスも利用可能で、利用時間は午前9時から11時までです。 バーベキューパーティーは1人当たり15,000ウォンで、午後7時から9時まで利用可能で、入室はパーティー30分前に行われなければなりません。 ゲストは多人用テーブルに同席するか、家族単位の場合は個別テーブルが割り当てられます。 未就学児は保護者同伴の場合、無料で参加できますが、事前予約が必須です。 客室は、すべての客室では共用トイレとシャワールームを使用し、無料Wi-Fiも提供します。 ペットの入室は不可能であり、朝食は無料で提供されており、利用時間は朝8時からです。 駐車場も提供されており、無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ゲストハウスの入室時間は午後3時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ゲストハウスの退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの部屋で調理はできますか？",
            "answer": "ゲストハウスの部屋では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスではピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピックアップサービスの利用時間は春川駅で午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーの利用料金は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーの利用時間は午後7時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーにはテーブルが用意されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーでは多人用テーブルに同席するか、家族単位の場合は個別テーブルが割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未就学児はバーベキューパーティーに参加できますか？",
            "answer": "未就学児は保護者同伴の場合、無料でバーベキューパーティーに参加できますが、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペットはゲストハウスに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されており、利用時間は朝8時からです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は提供されており、無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 477
    }
}